老衲正式宣布，美國總統大選同白羅斯一樣，都係笑話

老維認同

老X認同

老失認同

老ヨ認同

老鳳認同

認同

老叻認同

都係明朝內閣制好

老超認同

4th world election